1. Создать метод, который принимает массив строк и предикат. И возвращает коллекцию, которая состоит из элементов
   отфильтрованных предикатом.
2. Сгенерировать стрим - возрастающую бесконечную последовательность(1,2,3,4...) и распечатать из нее первые 10 чисел,
   которые делятся нацело на 27.
3. Объявить произвольный массив строк, отсортировать его по длине слова( от меньшего к большему) и вывести на экран.
4. Используя массив из упражнения 3 создать Map в которой поместить в качестве ключа длину, а в качестве значения
   количество слов с этой длинной